[垃圾校歌]保良總理肩負重義

屌佢老尾到底係邊個作出黎
成首教會歌咁
拍得住春田花花幼稚園校歌
仲要我唱足六年都唔知佢既真正歌詞係咩

鵝悶是快烙滴好耳痛 鵝悶天天一起個窗
鵝悶在殼習 鵝悶載升賬 鵝悶是春天滴化

鵝滿是咪耐滴主印勇 鵝悶屎舍燴滴洞亮
姣象你耗罵 路時你好馬 鵝悶田田問喉您

仲有冇校歌係難聽過佢

大眾支支智智
細個唔識唱 亂唱

一樣鳩唱

丁啪lin之戴計 那眾智字字字

致力興學 德教普施~
真係可以夾硬擺啲字落首歌到咁多間學校嘅校歌
唱左六年都覺得好難聽

我都係

而家都仲識唱 但已經唔知歌詞講咩
反而英文版都仲記得d歌詞

Boys and Girls in Po Leung College
To be honest and amiable.

星薯仁慈萎巨 丁教慾之暈基

海天一片 宏播仁風 屬校 遍港鳩

幼稚園加小學唱左9年
首垃圾係咪唔只一個版本架？